嗰啲有良知嘅真香港警察去撚晒邊？

我知你哋唔信仲有良知嘅警察

今次場仗嘅其中一個重要因素係香港警察。

唔通中共喺香港用22年嘅時間，完完全全咁將全部香港警察清洗晒？我哋好肯定現時嘅警隊係有武警，同埋公安混入，而且有部份比較新嘅警察亦都容易受人洗腦⋯⋯

但係我真係好難相信，點解冇一個有良知嘅真香港警察可以將情報証實，你蒙面接受訪問又好，劈炮企出嚟又好，唔通你過去呢兩個幾月仲睇到香港有將來？你哋唔單止冇企喺香港人身邊幫我地擋武警，你竟然企埋武警身邊打香港人？你哋要記住呀，我哋先係同一條船㗎！你哋幾時先肯醒啊？

香港人嘅抗爭，點可以冇香港警察一齊？

我仲好天真咁相信，你哋警隊入邊可能已經去到好複雜，所有有良知嘅警察可能有好多痛腳俾人捉住，有好多制肘，相反，嗰啲奶共嘅警員就紮晒，係警隊入邊話晒事。我真係好想有良知係警察睇到呢篇文章，可以再放多啲料出嚟，我真係好想知道你哋嘅故事。因為而家警隊嘅所作所為真係好唔合邏輯啊！

王丹嘅Facebook：

“王丹看着那些穿着港警制服的警察臉孔，內心感到很不安，「因為他們那副瘋狂暴戾的神態，讓我看着很眼熟。」「很像30年前長安街上殺人的戒嚴部隊。」

王丹更稱，懷疑中國已派武警混入港警中。「中共很可能已經派武警，混編入香港的警察部隊。如果真有此事，希望有具備良知的香港警察向外傳遞證實的消息。」他希望港警能拿出良知，向外界傳達真實訊息，他也提醒港人小心為上.”

從來沒有 從來都沒有

我要真警察出聲，真警察出嚟！

真既一開始6月辭咗職啦

冇。

軍令如山
全世界武裝組織都係一樣
只有團體冇個人

推到有為止

我一早講過
要贏一定要分化敵人
要分化啲有良知的警察出來

敵人時時刻刻地分化我們
點解我們不學呢？

因為佢地不分化係做埋出黎
有果班都走哂啦

係, 早就比人批鬥走晒

一早辭職啦

聽過有人屋企人做差佬一有示威就請sl 唔知依家點

借水任sir fb係咪shut down左？
只見佢messenger有入過
Fb再search唔到佢profile

唔做既差佬可唔可以出黎講兩句

1.個假設未必係真
2.如果冇咁你想證實d咩？

起碼有宗教有信仰既警察出黎講句野

點都會有啲不敢發聲但又走唔到的在裡面，對嗎？

來緊，popo 會玩圍捕
大家要小心了。

要打真遊擊戰了，
前線要組織起來，
利用人多的優勢，
需要更多的哨兵，
加強前線的通訊。
be water！！！！！
要有哨兵

或者有，但佢地為左份糧，為左唔比人杯葛，為左仲有機會升職，佢地係唔會出聲

即係明知有問題，但仍然選擇助紂為虐，最後結論係：警察沒有一個是無辜的

唔好再對任何警察抱有無謂幻想，唔該

不推文了

點解一個都無。去曬邊？ 宗教打壓左？

辭晒職

警察紀律部隊基督教團體D人呢？可以出來分享一下，警察如何變成魔？如此墮落？上帝安排？上帝去左邊？你們的神在那？

上帝派佢地去呢個剛位就係要守住把關。
你地遲職 幫到D咩呢？

仲有林奠以家/以前番緊個間天主教個間既牧師出黎講下野⋯⋯

幪面都冇用。。背叛黑社會一定坐十年八年，好難有人咁做

退哂休